啲老坑好興問你住邊

仲要問到督,邊區呀咩屋苑呀幾多樓都問,痴鳩線

叫佢收皮啦